em um grande corpo de água com montanhas ao fundo duas pessoas estão em um pequeno barco. ambas estão de costas. uma das pessoas está de pé com um longo remo preto conduzindo o barco. ela veste uma jaqueta azul com mangas brancas, uma calça jeans rosa com as barras dobradas e sapatilhas brancas. ela tem cabelos longos ondulados e usa uma faixa amarela na cabeça. a outra pessoa está sentada um  pouco a frente da primeira está a outra pessoa. ela tem cabelos longos brancos e está usando um casaco cinza e calças cinzas mais escura.
